幻想收束 公會招人

集齊中港臺三地玩家, 對上兩次組織戰線成績都唔錯

依家仲有三個位
利申我唔係會長

要入就下面留個名直接入就ok